\assignementTitle{}{25}{4}

На аукционе Илья соревнуется с Петей за ценную картину.
	Изначальная ее цена~--- $1000$ рублей. За раз стоимость лота
	можно поднять на $2000$ или $5000$ рублей. Парни так сильно 
	жаждут получить картину, что не уйдут, пока она не достанется 
	одному из них. Аукционист сообщил, что если цена за картину
	поднимется выше $28200$ рублей, то последний поднявший цену
	получит картину. Первым цену поднял Илья... (на сколько ---
	вы не знаете)
    
    \begin{enumerate}
        \item[a)] \textit{(10 баллов)} Правильно ли он поступил? Сможет ли он при любом 
    поведении его соперника, получить заветный лот?
        \item[б)] \textit{(15 баллов)} Изменится ли ответ, если вместо $2000$ или $5000$ рублей ребята могут
    поднимать цену на $20$ или $50$?
    
    \end{enumerate}